《翻生侏羅館》將改編音樂劇及動畫電影

迪士尼好嘢

真人變動畫
動畫變真人

有歌電影改成無歌版
無歌電影改成有歌版

"We have been writing the ‘Night at the Museum’ musical for Broadway for the last year and a half. And we had our first workshop in the age of Zoom workshops, and … as a lifelong theater nerd, to combine that love and ‘Night at the Museum’ — to see it come to life with these characters and songs and Alan Menken songs — that’s been kind of a dream.”

Levy added that there is also an animated “Night at the Museum” film in the works at Disney+. Disney scored the rights to the “Night at the Museum” franchise last year as part of its $71.3-billion Fox acquisition